{"data":[{"id":1332,"skill_id":149,"skill_title":"elapsedtimegamejsx","type":"PLUGIN","prompt":"elapsedtimegamejsx","data":{"entry":"index.html","height":400,"plugin_id":"elapsedtimegamejsx","plugin_version":"1.0.0"},"correct_answer":{},"explanation":"","level":1,"created_at":"2026-02-17T11:49:17.852363+00:00"},{"id":1331,"skill_id":148,"skill_title":"Сандарды өсу ретімен орналастыру","type":"PLUGIN","prompt":"Сандарды өсу ретімен орналастыру","data":{"entry":"index.html","height":400,"plugin_id":"tsx-baefd9e1","plugin_version":"1.0.0"},"correct_answer":{},"explanation":"","level":1,"created_at":"2026-02-10T11:04:32.516753+00:00"},{"id":1330,"skill_id":147,"skill_title":"Сандарды өсу ретімен орналастыру","type":"PLUGIN","prompt":"Сандарды өсу ретімен орналастыру","data":{"entry":"index.html","height":400,"plugin_id":"tsx-baefd9e1","plugin_version":"1.0.0"},"correct_answer":{},"explanation":"","level":1,"created_at":"2026-02-10T08:26:58.258267+00:00"},{"id":1329,"skill_id":145,"skill_title":"Қосу","type":"PLUGIN","prompt":"cube-addition-test","data":{"entry":"index.html","height":400,"plugin_id":"cube-addition-test","plugin_version":"1.0.0"},"correct_answer":{},"explanation":"","level":1,"created_at":"2026-02-05T09:47:53.357900+00:00"},{"id":1328,"skill_id":144,"skill_title":"Координатада сандарды табу","type":"PLUGIN","prompt":"app","data":{"entry":"index.html","height":400,"plugin_id":"app","plugin_version":"1.0.0"},"correct_answer":{},"explanation":"","level":1,"created_at":"2026-02-05T09:07:35.058806+00:00"},{"id":1327,"skill_id":143,"skill_title":"compare-decimals-numberline-jsx","type":"PLUGIN","prompt":"compare-decimals-numberline-jsx","data":{"entry":"index.html","height":400,"plugin_id":"compare-decimals-numberline-jsx","plugin_version":"1.0.0"},"correct_answer":{},"explanation":"","level":1,"created_at":"2026-02-04T13:07:29.077969+00:00"},{"id":1326,"skill_id":142,"skill_title":"Бөлшектер","type":"PLUGIN","prompt":"kazakh-fractions-app","data":{"entry":"index.html","height":400,"plugin_id":"kazakh-fractions-app","plugin_version":"1.0.0"},"correct_answer":{},"explanation":"","level":1,"created_at":"2026-02-03T12:44:51.738588+00:00"},{"id":1325,"skill_id":141,"skill_title":"Сандардың бөлу ерекшеліктері","type":"PLUGIN","prompt":"divisibility-gamejsx","data":{"entry":"index.html","height":400,"plugin_id":"divisibility-gamejsx","plugin_version":"1.0.0"},"correct_answer":{},"explanation":"","level":1,"created_at":"2026-02-02T12:15:38.030608+00:00"},{"id":1324,"skill_id":140,"skill_title":"Аудан","type":"PLUGIN","prompt":"rectangleareatest2","data":{"entry":"index.html","height":400,"plugin_id":"rectangleareatest2","plugin_version":"1.0.0"},"correct_answer":{},"explanation":"","level":1,"created_at":"2026-02-02T11:27:24.338427+00:00"},{"id":1322,"skill_id":138,"skill_title":"Амалдарды қосу","type":"PLUGIN","prompt":"additiondragdrop","data":{"entry":"index.html","height":400,"plugin_id":"additiondragdrop","plugin_version":"1.0.0"},"correct_answer":{},"explanation":"","level":1,"created_at":"2026-01-29T11:44:37.857183+00:00"},{"id":1321,"skill_id":137,"skill_title":"Теңдеулер","type":"PLUGIN","prompt":"linearequationapp 555","data":{"entry":"index.html","height":400,"plugin_id":"linearequationapp555","plugin_version":"1.0.0"},"correct_answer":{},"explanation":"","level":1,"created_at":"2026-01-29T11:04:36.348069+00:00"},{"id":1317,"skill_id":133,"skill_title":"Сандарды салыстыру","type":"PLUGIN","prompt":"fractioncomparisonapp 2","data":{"entry":"index.html","height":400,"plugin_id":"fractioncomparisonapp2","plugin_version":"1.0.0"},"correct_answer":{},"explanation":"","level":1,"created_at":"2026-01-29T08:37:27.045741+00:00"}],"meta":{"page":1,"page_size":50,"total":12}}